失蹤左十幾日點同朋友解釋好

去旅行

冇人想知你點解失蹤

做乜要解釋

D人係咁問

好撚煩

咩事失蹤左十幾日 會唔同得朋友講

好on9

你話去左拯救世界 (笑)

翻大陸做working holiday?

朋友都要解釋?

你話屋企人同老闆就話

行政拘留14天？

無做野啦

咁姐係叫雞俾人捉左啦！

俾人扣左回鄉證同身分證

唉無野啦

無人care你架 諗咁多做咩
下你唔見左咩？

都冇人留意到你消失左1x日

去左山區助養兒童

OP根本冇朋友

凍親病到仆街，落床都冇力

點解要解釋